「突發」黃之鋒、周庭、陳浩天將於今週六被捕！

開定先
港共下下都係大遊行前當人地大台鳩捉
玩左四個月乜都睇穿哂

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

專業被捕師

抵撚死啦

認同你諗法
不過拉文

五毛

之前唔係已經捕左咩